點解咸爺仲係咁型

睇完 99 legends match 覺得點解咸爺咁多年都仲咁型！仲要入波！

佢退左休都會注重自己身體健康
唔係食老本玩幾年老左就殘

好型咩？
越睇越似坤哥

坤哥靚仔過佢喇 碧咸成個阿叔咁